叫停手既左膠就好似以前嗰啲唔讓座公審撚

要鬧到呢班自以為好撚正義既仆街變成過街老鼠，佢地先識收斂

啱 我覺得應該一路叫停手一路打

曾幾何時，高登時期，都有好多人屌人唔讓座
後來啲公審撚公審閪太煩膠
個風氣逐漸變成屌鳩返佢地轉頭，點解唔當場講，要上網講
之後就好少人再影鳩人地相放上網公審
所以要keep住屌嗰班左膠

ys 有人隔離叫係好事 唔好對自己人勇武就得

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

有冇睇過星爺 梗係一路嗌唔好打一路大大力伸腳

左膠都係鬼黎